是日午餐 海南雞飯

幾錢？綠色果汁咩味？

秦式

泰式鳳爪汁味

第一次聽 好想試下